IVE仔好多都庸庸碌碌過一生

成世人人工唔過20K

揸巴士都21k

中學同學中五出去讀ive 今年升職搵3皮 而家仲比錢佢夜晚讀書 遲下搵仲多

我大學畢業出來做野一年 搵2.2 爭學費十幾廿萬

返工返到好chur先過到20k架，多數16k左右

繼續吹jpg

ive讀工程 雖然唔係工程師

而家做緊內河碼頭嗰邊鑽挖隧道工程 唔知咩職位

影下相 屌下人 比人屌咁

十幾萬，月入2.2萬要還唔困難

巴打有無詳細

Ive仔畢業都20k

衰過揸巴士

其實讀ive啲top up degree有無用

你話呢？